新加坡籍男子虐待小狗

Link：

狗狗

判處打籐啦

垃圾先蝦動物

老納

坡狗

坡狗本是同根生

中國嘅代表

DLLM, 唔敢睇落去

嘩屌你老母
呢個仲撚癲

相煎何太急

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

玻狗

DLLM, CLS

呢個又係中國嘅代表，細膽嘅唔好睇

點解咁樣都唔比佢死
祝佢地下世比人虐待番

痴撚線

好L可悲 要用虐待小動物黎滿足自己 垃圾